呢兩日係咁因為假圖/假source而炒車既入一入黎唔該

醒少少啦唔該
呢兩日對家擺明玩膠

1.圖可以P
2. 消息/on9內幕係可以做出黎的

d咁低質既分化post都炒車 唔得喎

以後quote到source先好諗信唔信唔該!!!!
721 遊行見!

pish

張超雄事件fact check左既傳送門:

Fact check:張超雄係提出單次個案方式移交

學生動源同政府開會事件:

推

仲有林卓廷報案事件

呢個連link都唔搵番啦 都辟左謠

用下個腦啦你班on9
講到d你低能得黎你地又好想屌既人/事既時候就high撚晒

路過唔該幫推 等班on9睇到

721 港島途行見

721 港島遊行見

同路人推一推

謝斷十連